一人一個男朋友嘅缺點

我唔開心永遠都唔會氹我
冷戰左一星期都唔主動搵我
準備分手

咩原因冷戰？

成日自已出完就即刻訓 唔幫我出埋

無鳩

次次要我射咗，先肯射右，好煩呀

個ex就係咁
成日問返轉頭
咁你想點呀？？？

依加依個男朋友對自己真係好好！
自己情緒有少少變化佢都知
可以無上限咁氹自己
當然自己都唔會得寸進尺

其實點解唔開心一定要人哄

有個人一齊傾下安慰下唔會舒服d？

太粗太長了
含時想嘔

就係因為佢唔識體貼
我做野辛苦 佢就話做野係咁架啦
佢咪仲辛苦

男朋友唔開心我都氹佢
我唔開心 事業唔順利 佢唔會氹我
下下諗野都好現實 唔企我立場諗

碌鳩好臭

唔割包皮 d鳩屎積晒入面 互射果陣成日射錯位

好中意瞓教又掛住打機 除此之外都無乜缺點

大把男人都係咁架啦，平時返工放工都攰啦，見到面仲要下下睇女朋友面色你估好好玩咩

好cool

講嘢無句認真 唔知邊句真邊句假

唔夠我耐

仲未有人答捉迷藏。。

有矛盾⋯你唔得寸進尺，又知佢可以冇上限咁氹你？
唔會得寸進尺，你覺得啫⋯有冇問過佢？佢實話：「冇。」
得寸進尺既野，係自己唔覺架⋯

話ex唔氹你地跟住分手個啲
點解唔請保姆

又話太體貼會分手嘅？

我懷疑人生了。
我唔適合拍拖
我都唔明
唔開心想tum 你
Tum極都tum唔到
問你想點
你又屌9我

女仔就係想男朋友氹同埋呵護
俾少少耐性聽下我講野已經夠
我嘅要求好過份咩 ...
你地啲男人成日都係咁

我想聽
但你地又唔講。

唔痴身

拍拖咁耐冇俾過驚喜乜都冇
唔洗話要送禮物但係連接下收工買下野俾我食個d都冇
成日夜訓第二日又訓到勁晏先起身
d生理時鐘錯曬 好辛苦

但我都係好愛佢

見識少
但我願意同佢一齊去增廣見聞

呢次我就唔buy連登仔喇

樓豬其實應該用第二個講法
呢d唔係叫氹，係叫「聆聽」

工作辛苦，或者生活有唔如意個陣，有時想揾人嗔下，咁男女朋友就自然係個對象，拍拖就係咁架啦，就係有個人互相扶持

所以唔應該話係氹，而係細心「聆聽」，作為一個好嘅聆聽者係好重要，當你次次嗔下工作上嘅煩惱個陣，如果對方都冷漠回應，或者下下都反駁同你辯論咁，係好辛苦，呢d就係差嘅聆聽者

唔只係男女朋友，有時普通朋友都係咁，有d人唔好識做一個好嘅聆聽者，最後只會變成嘻嘻哈哈嘅酒肉朋友，而唔係交心

係啊 將心比己
如果你同女友講自己工作唔如意
你想女友係點答？

A. 「係咁㗎啦！」
B. 「我明白你，呢個情況我試過⋯真係唔太好受 」

B 係咪聽落舒服n多？呢啲叫同理心+溝通技巧
唔止男女友
朋友之間都要咁
B種答法真係warm好多好多

我ex係一個有同理心既人
但佢係對我就好懶，所以都會掉句「係咁㗎wor！」
俾我就算，唔會聽我講埋落去

佢對兄弟唔係咁

後尾發現佢一直flirt緊女
一切都解通晒

唔愛我～〉對我無咩耐性～〉「喂，係咁㗎啦」

做到一個好嘅聆聽者已經少好多交嗌

我以前個ex都係咁
完全覺得佢好似無中意過我
無將我放係個心入面
有時對其他女仔fd重好過+親過對我
心諗唔中意我當初就唔好同我一齊啦
拍左咁耐 喊足咁耐
呢d賤男人真係唔死都無用
支持你分手
唔識愛錫自己氹自己既
留黎都無用 記得決絕d
唔好番轉頭

把口Mean得過份
我知佢一直對朋友都爛口
平時都講慣粗口
但係當我同佢講認真野
或者同佢講我唔開心嘅事
佢次次都一開口就mean我
笑我肥話我似豬都算
但係可唔可以尊重少少
我已經好辛苦喇

把口Mean
中意訓教
大汗 臭
不解溫柔
自己都唔知自己想點

不過呢d缺點基本上唔影響我地關係/相處
把口mean但互窒得黎係會識尊重 鬥下咀好開心但唔會鬧交
佢中意訓就陪佢一齊訓
大汗臭 但我嗅覺唔好 問題唔大
不解溫柔 但我生日都會做浪漫野氹我 雖然佢覺得好on9
自己都唔知自己想點係煩 但同我有關既事 我可以同佢決斷 同我無關既就由佢自己負責啦

可能係愛佢 就點都包容到
比著第個 我可能屌左

係，除左聆聽都要俾反應同關心
女仔真係好sensitive
上一任都係咁樣好理性同我辯論
唔識做人男朋友既

可以睇下蔡子強篇等待愛
我同佢嘅處境一樣咁制
我覺得最後有一日我都會一聲唔出咁離開佢

係咁架啦呢句野真係好難聽
咁簡單嘅道理
講我男朋友講左十次佢都唔明
我已經唔係啲收收埋埋 要人估我諗咩嘅女仔...

都唔知拍嚟做乜
拍拖成日唔開心
可能佢真係好憎我

諗咗陣 好似無

成日話比空間比空間
根本就係叫我比空間佢出去識女
賤到仆街
要空間就咪撚拍拖啦
去老蘭大把空間比你搞啦

[member] 好冇手尾 好唔細心

我前度，我製造驚喜俾佢，佢就話我自把自為，

我book酒店房同佢慶祝，我book多一日，

用黎怖置間房！又係我錯

我忍佢脾氣，有次鬧交，我話你脾氣好臭，

佢話對前男朋友唔會咁樣發脾氣，剩係對我係咁

佢話我，係佢病既時候唔關心佢，佢唔開心唔開解佢！

我話陪佢睇醫生又懶唔落，

過到黎又話你咁遠過黎，話唔鐘意！

佢唔開心，我聽佢講，佢又話我唔了解佢，幫唔到佢，

不如教我點樣做！

講到底係唔夠中意
尤其是佢仲要拎對前男友嘅態度嚟比
中意你你做少少野都好開心好感動
唔中意嘅你做錯少少野做唔夠都無限放大
又或者係人問題 有啲人永遠唔知足 唔識欣賞人
你做咗就理所當然 你無做就係你問題

其實我諗番自己有冇做錯，錯實有，不足一定有！

但我係咪真係完全唔做野呢，我又唔係咁覺得.

反而我唔開心/被人奚落，我去搵佢傾計，

佢多數係hea 我/一係打擊我，

佢自稱做曬女朋友要做既職責，

對人好，真係莫望報

狗?

有啲女人係咁
鬼叫你鐘意佢同佢拍拖

呢個真~有時講d煩惱出黎其實都只係呷下
冇諗過另一半要幫手解決
但有時真係性格問題黎姐
我另一半有時講野都好mean咁
但其實佢都係為我好先講白d
有時可能聽落有d難受, 但都係為我好既
但要佢改就真係唔易
宜家習慣左, 我都會mean佢
咁佢都唔會嬲既